[置頂] 塞機場既成效 同 隔唔隔日塞

小弟今日由3點到9點都係機場，有3樣野想講下

1. 塞機場既成效
有支持運動既人話我地塞機場係冇用，反而會令旅客反感，少左外國人支持。因為機管局冇取消航班，佢check in 照開，只係旅客入唔到去上飛機，當佢地no show 要自己比錢再買機票，佢地就會將矛頭指向示威者
。根據在場既職員同我講，佢架飛機照飛啲貨櫃一樣會照去，所以佢唔cancel班架令機管局既損失降到好低。

答: 其實機管局佢明知示威者塞住晒入唔到，依然咁樣比人check in，佢既行政係有問題，迫旅客賠錢，只要機管局cancel班機唔飛，根本啲旅客唔洗係到等係到屌我地。在者，根據在場職員同我講，職員係有辦法唔洗經示威者塞住既地方，帶到旅客入去上飛機。職員都冇主動提供協助，係佢地既問題。

2. 隔唔隔日搞
有個細路女喊晒口咁同我講番唔到屋企，琴日番唔到，今日都番唔到，我真係心軟唔敢望住佢地。有在場手足話要唔要隔日搞，唔好搞到佢地咁樣。

答: 自私啲黎講，如果我地想成功絕對唔可以隔日搞。第一，只要佢地番唔到屋企，啲外國領事就會比壓力個政府，迫佢地回應我地既五大訴求，唔回應? 唔好番屋企。勇武我地有底線，和理非都有底線，咁我地仲有咩談判條件?

第二，香港人好善忘，第2日既人遠比第1日少，隔一日搞仲有幾多人出黎?

3. 機管局唔cancel情況下，係咪任何一個旅客都唔放?

答: 如果根據我第2點既答，真係一個都唔可以放，但係我想大家討論下有一個共識。我個人傾向放1, 2個真係好急既人走。

歡迎討論，幫手推

推

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

我要大家推po

我要大家共識，加入討論

推，共識

就係塞到佢地走唔到，要搵自己國家幫手，隔日人地咪走哂咯

所以唔隔日

係啊，駁緊熱門啲分化友

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

push!

1）機管局係仆街 但冇錯
事實就係 你地想停飛機 以為停checkin就可以 但失敗左
點解仲要繼續?
2）如果係純塞爆 每晚都會有多d人入黎
你地都唔信遲工撚會入黎 半日就騎劫左個活動
好多人因為咁樣冇入黎

1. 係機管局既問題黎，佢明知入唔到都唔取消，咁係佢既責任。我地繼續塞，佢如果繼續唔cancel，旅客就會搵領事比壓力政府。就算佢照飛，壓力都會愈來愈大。

2. 唔明你咩意思 咩係遲工撚

打錯字 想打返工撚

1) 咁係咪，只要按道理而言可以blame哂落機管局度 其實『勇武』塞同『和理非』塞都一樣，要靠在場手足解釋 / spin ? 定其實唔撚洗理 ?

2) 何來活動騎劫 ?
本來星期一吹雞就未有明確目的，見琴日有人讚就覺得自己做得岩，今日做得肉酸d 就要自己跪低?

走唔到嘅人過多一兩日一定會反你，don’t do the foolish thing

咁出機場做咩？出去涼冷氣？

因為比佢地走到，領事就唔會比壓力，機管局根本冇損失，因為啲飛機照飛，貨櫃既利潤一樣有。
損失既係旅客要買多次機票